覺唔覺bruno mars好似一個人？🤔

我覺得佢好似呂良偉

一早覺，係身高 體型唔似姐